Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании:
Для того чтобы упрощать код, и его изменение
создав функцию можно в дальнейшем к ней обратиться и не писать код заново
или если нужно что-то поменять - менять будем в одном месте

Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
JavaScript объявляет их в качестве локальных переменных 
Параметров может быть указано любое количество

Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Функция немедленно останавливается в точке, где вызывается return.